美國對日本，CC台撐邊隊好

日本輸就證明唔到日本已經係世界級，美國輸就得罪美國，打和就雙輸

好難揀

四強係美國 日本 英國 香港，相信cc台都會撐英美日多過香港

國際戰線